{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_016998",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014043",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 마루 호텔"
    },
    "text": "マルホテルは2022年12月13日に新規オープンしました。 客室は計31室で、支援言語としては韓国語が提供されます。 全客室には大型75インチスマートテレビとネットフリックスが備えられており、トゥムバン客室にはマッサージチェアとスタイラー最新機械が提供されます。 朝食はラーメンとパンを無料で提供しており、利用時間は7時から9時までです。 客室内の破損や盗難が発生した場合、民事、刑事上の措置を取ることができます。 予約情報に表示された入室時間を必ず守らなければなりません。 ペットは出入りできませんので、ご了承ください。 駐車は、独自の駐車スペースと近くの有料駐車場をレンタルしてご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、宿泊施設はきれいで、部屋の施設と利便性が良く、リラックスできます。 社長の親切なもてなしと価格対比満足度の高い宿です。 近くにはコンビニや様々なグルメ店もあり、便利さやグルメも豊富です。 ただ、防音が少し残念でリモコンがなくて充電器が必要な場合は不便かもしれません。 客室のインテリアや便益施設は満足できますが、防音が不十分でトイレから若干の臭いがする場合があり、駐車スペースが狭いため探すのが難しい場合もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "マルホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "2022年12月13日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "マルホテルは何室ありますか？",
            "answer": "マルホテルには計31室あります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルではどのような支援言語が提供されますか？",
            "answer": "マルホテルでは韓国語が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "マルホテルの全客室には大型75インチスマートテレビとネットフリックスが備えられており、トゥムバン客室にはマッサージチェアとスタイラー最新機械が提供されます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "マルホテルの朝食はラーメンとパンを無料で提供しており、利用時間は7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "マルホテルでは破損や盗難が発生した場合、どのような措置が取られますか？",
            "answer": "マルホテルでは破損や盗難が発生した場合、民事、刑事上の措置を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの予約情報に表示された入室時間は守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、マルホテルの予約情報に表示された入室時間は必ず守る必要があります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルではペットは出入りできますか？",
            "answer": "マルホテルではペットは出入りできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "マルホテルでは独自の駐車スペースと近くの有料駐車場をレンタルしてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室や施設についてレビューはありますか？",
            "answer": "はい、マルホテルの客室はきれいで、部屋の施設と利便性が良く、リラックスできると評判です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの価格やサービスについてはどうですか？",
            "answer": "マルホテルでは社長の親切なもてなしや価格対比満足度の高いサービスが提供されています。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マルホテルの周辺にはコンビニや様々なグルメ店などがあり、便利さやグルメの選択肢も豊富です。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの欠点はありますか？",
            "answer": "マルホテルの欠点としては、防音が少し残念であり、リモコンがなくて充電器が必要な場合には不便かもしれません。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの客室のインテリアや設備はどうですか？",
            "answer": "マルホテルの客室のインテリアや設備は満足できるものですが、防音が不十分でトイレから若干の臭いがする場合があります。"
        },
        {
            "question": "マルホテルの駐車スペースは広いですか？",
            "answer": "マルホテルの駐車スペースは狭いため、探すのが難しい場合もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 383,
        "QA": 693
    }
}